Prottokoll sel 16mal Oktobril 1872.
Koos ollid kohto Peawannem  Ado Kandelin 
Jaan Raudmetz 
Jaan Epmann
Kirjutaja H. Saarmo
№ 35.
Kohto ette astus  Anno Salongi ja kaebas, et temma on perremees Mart Passiga aasta peale tenistusse kaupa teinud; agga et perremees  Mart Pass on tedda pole aasta pärrast jälle ärra aianud ja ei tahha mitte temma palga wälja maksta.
 Mart Pass astus ette ja ütles, et temma ei olle mitte  Annu Salongi ärra aianud, waid, et temma on isse ärra läinud.
Nemmad leppisid selle modiga ärra nenda, et perremees Mart Pass maksab  Anno Salongile  2 särki, 2 naela willo, ja 5 rubla rahha tema pole aasta tenistusse eest, ja on ka täidetud.
Ado Kandelin XXX
Jaan Raudmez XXX
Jaan Epmann XXX
Tunnistusseks kirjutaja H. Saarmo /allkiri/
